特朗普：美情報部門指 中國正向中港邊界調軍隊

特朗普：美情報部門指 中國正向中港邊界調軍隊

香港反送中運動引發持續警民衝突，香港消息亦成為國際關注焦點，美國總統特朗普在 twitter 發文，指根據美國情報部門的資料，中國政府正向中港邊界調動軍隊，期望所有人保持冷靜和安全。

只差一步咋 香港人！！！

邊個黎我都會帶路

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動